[UST]啲civil莊當Hall係soc房架屌你

是咁的
今日返到hall
見到到大大隻招牌棟係中間
門都開唔到咁濟
我即刻火都來黎埋

上個星期五好聲好氣叫你執好張血色CIVIL枱
始終大家係roommate
我覺得可以用商討來解決
你應承話會搬走
好！我信你！
結果？
一張枱唔夠
就黎多
一架車
一堂梯
兩塊牌
三個波
成疊紙皮
原來成支莊應承你搬走的意思係指變本加厲咁放更多的嘢
原來一支莊係可以咁無口齒

我明白你地支莊不嬲想我搬走
但我畢竟係全年hall
我都有畀hall fee 的
憑咩我間房就要被你支莊滾搞成咁樣

你大大隻字放中間都係想promotion 啫
小弟今日我都只能幫你地支莊宣傳一下

留名

打柒佢啦呢啲仆街得寸進尺

Call舍監la

同shrlo講

Cls 咁過份都得

咩hall？

見到都嬲

Hall1?
枱長過張床

開班莊員相啦

推

Hall one

Civil真係所有engine soc入面最mk個班

第二張放咗幾耐？放半日一晚都接受到
不過你rm唔問過你先都幾仆街，目中無人

咁介意既一早劃條中間線丫麻大學生

出現了

屌你老母
下次我霸撚哂你全間房
床都冇撚得你訓

落去g/f office講

張枱亂撚到

真理

班exco即刻清左

你同左office講？

揚左仲唔執咩

有咁大間soc房唔用要用hall
係咪平時唔識自己執soc房
大學生喎 學吓點收納先上莊啦

拆牀

UST Civil 有無人出黎講兩句

花生多到呢

唔明點解咁多人玩咁9既soc?

唔滿意唔撚好住
UST CIVIL就全UST最撚勁 最多人照 你收皮啦

而家借你間房擺d野有問題？？soc房爆左呀 你估我地想？

n展班毒撚係咁on9
仲要讀土木

大學生喎 識唔識咩叫公德心
讀咁多年書讀屎片架?

人地無同意果d叫搶

咁幾時借番個soc房俾人放下嘢咁呀

幫推

挑 用你少少位係到嘈
一場rmmate 洗唔洗咁呀

你又唔會訓地下 我擺下野又唔得

你唔上莊唔明我地既難處
都明既 你每日唔係摺lib就係打lol

識撚我地啲莊務咩

本來見大家大同 諗住好黎好去

以後我帶人番黎開p打牌鎖門扑野唔好怪我

系
依家d90後少少忍耐力都冇
出到黎社會等比人炒拉

痴線 啲人點解可以仲咁理直氣壯話人
大家都有俾Hall fee
你無徵詢人地同意就用地方用到咁盡
你擺自己床上面就話姐
大學生喎 公德心呢
表面香港人 底個浸就蝗蟲心

收皮啦
人地好地地同你講過 你應𠄘搬走
點知轉頭冇左件事
喂你大學生黎咖 小學生都知咩叫𠄘諾啦
之後仲要搬更多野番hall 你當貨倉啊
抵樓主燥 冇當面屌柒你都算係咁
仲聲大夾惡

人地冇上莊梗係唔知你地有上莊既難處la，人地奉旨要明架？

間房share用正路唔係應該要deal掂先擺咩？呢D基本待人接物黎㗎喎

樓上有啲係假膠黎 雖然佢地完美演譯左樓主rmmate個心底話

Civil soc不嬲柒，上年全部engine soc聯合唔撚理班仆街，校方FMO又唔撚借場俾civil，焗住起engine common room擺counter，atrium永遠冇civil counter蹤影唔係冇原因，現莊應該仲覺得上莊好型好威

以前civil就乜都唔洗做有大把on9仔去玩

事實去到ocamp就40人一組唔知自己做緊乜

而家仲係咪咁柒

莊務 > 一切？
怪唔之得政府可以一句發展就漠視民意
因為發展 > 一切

雖然政府個發展都係1999
不過你地啲莊務都係1999

有莊員相未

SOC房冇位唔係你哋責任？點解要樓主幫你哋承受後果 就算要用都問過先啦

好符合佢呢個soc 嘅作風 一霸就霸曬全部野

Call 舍監 即刻收返佢hall

Push

chi sin 成個垃圾崗咁

好多假膠 以為自己好幽默？

我地係civil 我地唔老土

想知樓主roommate 係邊個

給佢一個土

調轉左

咁多mech狗打手踩我地 入唔到civil妒忌？

笑撚死 成班借刀
唔講唔知civil 咁多仇口

mech已經夠頹啦仲有咩得罪你呀civil9

依家講緊嘅係支莊嘅做事作風問題 並唔係針對緊civil呢個major

利申非mech

哇咁似上年紙皮 soc 咁嘅

垃圾大學生

明顯係老鬼教路啦 又係點班傻仔出黎柒

Civil soc

吹得就吹
你估中大ee咩？

替佢新莊慘 佢上莊咁撚濕尻

屙尿落去啦